新9upper7 don't be weak

bonus

三眼仔：我屌 我屌先
巴斯 ：咁多位雞蟲冷靜d

港女潛伏期:
14-18歲時, 青春無敵, 只要你唔太樣衰, 基本上唔會冇男朋友, 因為一定有男仔追, 情竇初開半推半又一齊左, 呢個時候個處最容易比左人, 開心咪得

港女第一期:
18-22歲時, 青春仍在, 進入花花世界, 係Ocamp識到一個新既, 立即比較現任, 覺得佢好唔成熟同好多不足, 好自然就受唔住誘惑棄舊迎新, 然後一句come on James, 同時覺得「男追女」係必然, 亦發現「原來可以有更好既選擇」, 再收埋兵發現都真係冇野可以輸下. 拿, 個處一早就冇左嫁啦, 於是好容易同人做愛, 做愛次數極速上升

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

港女第四期:
26-28歲時: 青春難免走下坡, 但依然以昔日把尺去量度男人, 心有不甘但仍然覺得The best is yet to come. 因為以前都係男追女!!!!!, 我只須要坐係度等就有人要!明明以前都係咁!!!!

港女第五期:
29歲或以上時: 發現完全唔夠後生女爭, 知道自己真的老了, 開始心急, 昔日平凡男初有小成, 開始後悔錯失潛力股, 覺得男女唔平等, 因為女人冇男人咁襟老! 完全忘記自己後生時所得到既風風雨雨.

有男朋友而又識左冇耐既, 就覺得點解男人遲遲都冇計劃結婚, 係咪佢唔愛我? 如果愛點解冇計劃結婚? 佢知唔知我唔等得? 知唔知結婚係對我一個好重要既保障同「安全感」? 萬一佢拖到最後同我分手搵第二個咁我點算? 點解佢咁自私唔考慮我既情況?知唔知我青春有限?

港女未期:
最後得不到任何男人時: 埋怨世上所有男人都是賤男, 覺得單身就係最好, 咀咒結左婚既總會離婚. 職場上要求所有同事加班勿拍拖遠離節日.

其實睇返港女成個人生都真係幾女朋友下, 咩時侯都要嬴哂, 以自己利益為先

from

"男同女唔可以有純友誼咩? 都得既姐!"
"人地生日, 仲有其他朋友都去"
"有其他女仔, 唔係得我一個女仔去既"
"人地已經有女朋友/老婆, 唔會溝我"
"人地話請我食飯, 冇話請埋你, 你去埋就好怪"
"咁人地搵我/約左我, 冇野做冇理由唔去既"
"我已經成日對住你, 係咪同朋友食餐飯都唔得?!"
"你咁做即係唔信得過我, 你點可以咁睇我?"
"我識個男仔仲耐過你啦, 人地唔會想點"
"我識個男仔, 有咩事都可以報警拉佢"
"依家我話俾你知, 好過唔話你知偷偷地去 你係咪想咁?"
"你同我一齊去囉咁, 不過都係唔好, 你唔識佢廢事尷尬"
"好囉, 咁唔去囉! 得未?! (之後發脾氣, 偷偷地去)"
"(最仆街係講都唔講, 自己偷偷地去, 問都唔認)

以上為普遍港女藉口
歡迎後補

同時希望各位share俾d港女睇

from

🍔🍔

LM

白到呢...
整左幾多effect

2017了 邊有女post相唔整effect

諗緊整左幾多

BE WEAK

All weak

Hi

女人真係好on9

教我食女未

Polyu今日好多人

咩日子

唔知咩活動 好多街外人

個活動叫 Maker Faire in HK 造大世界

造佢老母

投胎做雪尻比人雪尻算

Love me?

還我正常哈狗

屌......
做咩姐你

？？

D deadline/test/exam連住嚟真係好煩

Agger

I m ok...

Sleep is for the weak

Jm9 dllmch

Do wt ar Diu

Ching個頭好柒

8半

笑

3:0

渣ga

Pound of my school

Ldm

?

That on9 jai pound

late sleep again

Weak

Me 7.7 jump 88

好型

你呃人

我唔講大話

好大個大話

講又唔信

Weak la 88

Jaga Diu

Ching 煉仙？

？

訓咁少

有冇睇 交友app見女神失敗個post

笑死

琴日廢青一早share左出黎

我愛哈密瓜

好橙牙...

夾我

工作不如意 23歲女學護墮樓亡

渣ga

自貼先講啦屌

冇圖講乜都得

我就柒既不用說

自貼

神龍

講啦

幸子慘慘豬

我聽

Why

人生無意義了

I m here

哈狗今日又做愛喇！

Long time no see

幫我

豬死了，肥雞救我

我曼

又豬多兩錢重

發夢夢到自己比班刀男搞

Gay

Ching why always 9up...

脹卜卜

[圖]究竟入面收埋左d咩

On9

紐亞＞ddg

面紅

嬲

做咩

好

不了

幫未

呢個淨係幫我/ /
On9

三上

未

快

屌你老母

比狗屌

Ching做乜撚野..

Who are u

me is you

點左你但係未有得唱

Why jer me

摩佬正垃圾
保守過耶撚

識野

唱左

Srsly?

真係好撚眼訓

食完女未

食女死全家

樓豬on9

G

有個「連」字既人都係食屎狗!!!!!!!!!

連連人

Arm ar

你要死全家

無錢

U call美容g

慘

含緊

都話咗mu唔得

又話系女，呃9我

有j絲打

你就死全家

你ig post女相

男女都有
你條仆街講啲唔講啲

收嗲啦

哈密狗咁多女，屌你老母

又鳩up

見到

雞獸先多...

威

係勁

個妝柒撚到

..

你都會話佢柒

Real 7

少見你唔係果幾句

你話 Lilian 柒
少可

Me客觀持平

Hi bb

幫我。。。

咁又唔得

Don't jer me

Love u bb

55 come

巴士坐前面兩條女好正

終於chur完1份paper
聽日可以放心去RG19

不過 之後仲有quiz/present/3份paper/1個report/3個exam

加油

就快嘔血

榴槤

正到仆街

樓主準備中出四連發

有咩好笑得過上IG見到呢啲將軍確認書

慘

仲要放上網

右

你都啱呀呢？

yes

笑撚死

不kai針

盧蛇乜樹

去RG19 同班女審超好傾

有女..

...

右上

咪搞我d囡囡

[拋磚引玉] 有無巴打中意肉地嘅女仔

乜事

Jm9 ar....

死淫狗

收聲啦 死八婆

不是你的

是我的

樓主好撚惡
我老母俾狗屌呀

冇心情

Y

Stop la on9

假期都咁早起

成晚唔訓做乜9

返工

保安？

返咩

Lab

專業人士

好低人工

馬會養你

輸死小妹了

不想活了

幫你老母

狗都唔做

我唔係狗

個個都記錯present日期 最後又要deadline fighting

Lapsap

明明要做訪問 結果?

Hecljs.....

哈

嘻

🐷🐷

I am watching you

哭

welcome

這個帖子很沒有營養

對啊

屌

/toss 屌 唔屌

打電話比lecturer點知又無人聽

屌你老母呀我

再打

個仆街成日唔係office

有事又搵佢唔到

????

畫少少野都要還你正常哈狗...

好古怪

覺得幾得意

/toss 生 死
生!

/toss 死 死
死!

love u all

送俾自己

終於搵到佢
但又唔知做乜傾左成個鐘

熱

夏日熱辣辣 好熱好熱～

哈狗做乜撚呀

為什麼

想喊

哭吧哭吧男人哭不是罪

情場賭場學場三失意

唉

肥基原來厹來

依家先知？

Where see

摩牙

Me too

Jump

跳了

跟

肥基好泠血

一齊

西面提議唔食譚食放題

冇錢
請我？

西面請

john

John

Ok 都係西面請

唔好咁

講出黎開心d

講未

講出黎 你地開心d姐

No

保證不會

愛

I can't feel it

上堂唔聽書掛住做ppt

不嬲都唔聽

Yes

20分鐘present都唔知講得D乜

9up

Ricko厹呃蝦條

葡萄

隻揪

請我

請未

Mk

我就中立球迷
討論下 蛆疤大戰

熱血反cup是100%

要睇下場波踢成點就真

琴晚

12碼 + 紅牌就一定嫁la

屌你屈體能

琴晚 加時 拜狗俾賤種用體能屈左機

今晚唔想睇加時

主其他

中左記得派我

唔

準備weak

踢波定係踢人

疤狗 啪啪啪啪

最後一科present都做埋 E+要chur paper+exam

Wow

我一路傷悲，離開有你的季節～

覺5覺哈狗應仔就好假好hea
應女就好真誠好認真

係

勁

肥雞bb嗚嗚

哈你妹

哈哈

Join
Hahahahahaha屌你老母

笑唔出了

唉....廢青ching🚬

不想活

冇22了

幫個忙

殺我

你殺我

一人隊一刀睇下邊個死先

咁撚痛

驚痛也不知痛

爽死

不敗後備羅美路無悔入「魔］
【體育】又是盃賽，又到羅美路的表演時間，這位在曼聯任副選的阿根廷門將羅美路，聲稱即使一直以來屈居迪基亞的後備，也不後悔入「魔」。

羅美路（Sergio Romero）在前年夏天由森多利亞來投，原本是時任領隊雲高爾為防迪基亞轉投皇家馬德里，而簽入的代替品。不過，迪基亞最後沒有上「艦」，繼續長期霸佔紅魔首席門將位置，使羅美路一直無法在隊內擔正。

縱使英超比賽由迪基亞把關，但領隊摩連奴在歐霸盃戰線則會派出這位阿根廷門將，而周四主場鬥安德列治的8強次回合賽前，他在記者會上便談及了自己的感受：「我認為當你有機會來到曼聯這樣的球會，就算知道自己是第2選擇，你也不會猶豫。」

羅美路補充，只要摩連奴有需要，自己隨時都準備就緒：「我想展現給領隊看，我隨時都準備好為球隊上陣，只要有機會把關，就不會讓球隊失望。雖然你永遠都想成為首選，但來到這裡，你必須接受挑戰。」

換轉是別隊，羅美路該有足夠能力穩列正選，他本季13次為曼聯正選上陣，球隊取得11勝2和，成為不敗門將。令人洩氣是到了關鍵時刻，摩連奴始終沒有起用他，像對修咸頓的英聯盃決賽，以及對車路士的英足盃8強賽，最終還是起用迪基亞。

談到次回合對安德列治，這位門將表示：「對我來說，曼聯由第1場歐霸盃比賽，已經非常重視這項盃賽，不管是甚麼比賽，歐聯或在中國的一場友賽，我們都想贏。因為當你代表的是曼聯，就應該知道沒有任何比賽或錦標，是不重要的。」

真曼羅美子

曼聯肥美路？

Dllm拖住條仔都望過黎正臭西

陳瀅 >>>>>>>>>連連人

你型d嘛😳

陳瀅個格似sp

俾啲情侶閃死

連連人

圖

一定以為自己係公主d死港女嚟

全部佢自己設計

哈狗又去食架妹 仲要食三上

路過姐..
我都想食三上 真人

咪食我d囡囡

我我我我我我

大眼仔

個女人好扮嘢

連連仁g

橙

Weak 唔到

臭

我冇話佢係g wor ching

Hbd fat g

Thx
幾時教我食女

原來真的 生日快樂肥b

我唔講大話
今日一齊贏馬會

戒賭左一排 今日馬都無賭

其實係無曬本賭

慘

今日出ot錢

1:1
我願意用我條命換曼聯晉級

mu goallllllllllllllllllll

屌 安德又goal 我老死肥基亞去左邊

肥基好擔心你

肥基生日快樂 希望MU

Thx

RIP

大家都是曼迷

一本曼利

廢老收埋皮

我福上位

終於等到依日

笑你條女比我屌

我都想有女牙清..

早

辛苦晒盧蛇

好晏

哈 魩臭

未食早餐

收到風依位清贏好多

輸死小妹

請唔撚請

盧洪哲忍者為民除害

唔請就姦你老母

同你講緊啊哈狗

姦自己老母

哈狗已經傻了

咪又係雞

牛奶麥皮

你請

冇錢

贏咁多都冇錢

I m poor lun...

抽籤

賤種 又對下體 屌
翻版決賽

摩納哥對蛆

年年都有呢兩隊

肥亞食蛋糕未

又要打report

今年提早分勝負

食飽飽了

我又食 三上

些牙plz

獨食

陳瀅...
Real g ...

我個肝岩佢個女 同我訓啦

啱啱去藥房買牙刷 入面隻貓係咁跟住我

入型入格

撚貓

Yui bb

三上是我的

8

嬲g

廢老終於可以返馬模

啱啱發夢 夢見自己爬上左ifc天台...跟住落唔返嚟
但最後用free running落番去搭走人
Ps. 已經唔係第一次發d咁痴線嘅夢

但唔點解個橦大廈得68層 而61-68樓嘅lift係總裁專用

好奇怪

但奇怪嘅係入lift走人個陣見到個保安
但佢見到我都完全無反應

中間個幾層用黎...

打report打到一半先知原來要打中文

跟住人肉google translate

中文report

因為要跟番ppt用中文

一肚餓就做唔到嘢 但食完嘢又眼瞓

我個心好撚痛呀

痛心

第一頁已道出重點

天下女人一樣賤

Fact no need提

會有人唔記得

所以要提

臭雞

下次放埋依張係第一頁

又係時候買下夏天啲衫

收到風做緊減價

買波衫著

波衫仲貴喎... 屌你

講緊波衫閒閒地500-600一件

你快d買返件曼聯

咁貴買塊布黎抹地做乜...

落少陣雨ok?

太早去到the sky 但班女審已經排哂隊買精品

女審？

已出血

rich

要食麵包

仲要我請

仙都唔仙下

刀劍亂舞嘅女玩家

意外收獲 識到5個女仔
不過佢地遲d去珠海睇公演
但我無回鄉證
亦都唔會再續

唔玩偷拍

5個

合照

無影呀
雖然上次RG傾得好開心
但都咪咁猴禽

幫緊你喎

下次見都唔知係幾時

Wtsapp tg ig snapchat 約佢地 傾計

下次7月live viewing再算 (雖然有FB)

Keep住試下傾做朋友先

ha9勁

不嬲

Btw 我都係第一次睇刀亂睇到喊
德川家康臨終個part真係...

去到week 13

Me 14

Anti-city party

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:32 win:13 draw:3 lose:16(50%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Reference: wiki and 球探
updated: 24/4/2017

我勁就唔洗做單身狗啦

A380

你就A380
講大話俾狗屌

做乜屌我

因為你呃人！你講大話！

Me 兩次渣

哈狗又食女，公平咩

下
Ching又屈
個良心去左邊

[Lilian Kan ]key圖當去左現場影相？

下？

上

中

睡不著
Weak不對

U the weakest

未訓

Don't cry

被嘲醜女 印尼肥妹仔學韓文識韓仔 結埋婚

揸車同時扑野 牙買加警炒車亡

哈狗

Rip

集體炒車！AA制件事 牛角老闆咁講🤔

做人好痛苦啊

Why ar ching

人生冇意義了

think positive

Why咩

神啊，你要我滅亡都算啦
何必要我如此瘋狂🙇🏻🙇🏻

所以啊
神啊
你真係存在的話

不如去食屎啦屌

P圖實錄寶鑑

關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事關我咩事

Hea jai Bb

盧蛇

想死了

肥雞大把錢仲死咩

冇錢冇女 讀書又廢
肥又減唔到

又呃人

？呃你做乜

一齊去減肥？💔

你撚明架喇仆街哈狗

一齊減 ？
去游水先，跑步你膝頭頂唔住

係咪架，講堅喎 化悲憤為力量

你有冇泳褲牙-.-

有

排斥

我地可以...

一齊囉哈b 好傷心

屌 我住咁遠

你住邊話 忘記了

Hea jai今日仲去睇東方？

何文田

Yes 重心鄭智先發紅牌

Cashed

仲減乜春 都世界末日

係就快

快啦，想死

仲未死得咪扮晒好勵志好有鬥志咁囉

究竟生存有咩意義

想尋找意義

404

call g

我個肚腩

今朝先游完水

肥雞同女去睇波

屌佢老母

屌佢條女

食完飯 好眼瞓

講
你要lilian定三上
二揀一

Both

二揀一
咁貪心你即刻俾狗屌

唔比你屌

好撚hehe

今日打機冇手感

哦

下個topic咩名

女人就係賤

嗯

Ptgf 專區得唔得牙

驚比人del post

唔係典谷人氣 引人鳩up
將9 up 文化發揚光大

[Part time] G-friend

小妹怕怕

頂樓貼圖保平安

好柒

一樣樣？

Do wt

輸撚柒曬

戒賭

好準啊巴打
利申 同第一期港女散左2個月

hi

哈狗被人影到

未食過煙既你千撚奇唔好食煙！！！！！

@將男 @西面

屌你老母又屈我

黑衫個個好似幾大波

冇人

真毒

自己食飯
自己睇戲

閱

Forever alone

Dead

Idllm ?

55

抽唔中三上

嘈夠未

Ching正常返未

有d咁嘅老母真係三生不幸

難點了
想死

好似真係可以阻到個細路自殺

我係個細路 一定搵方法殺左個咁嘅老母 反正未夠歲數 唔洗負刑責 (好似係)

我抽實中

siu4

30小時無食煙了

未食過

無煙

🚭🚭

🚭🚭🚭

咳死朕了

😷

頭先想*炆*屎唔覺意用手指hi到屎眼

但係我又覺得幾有趣

0仔

反城黨

驚

不了，淨係對女性有興趣

想去旅行

去

quiz/term papers/exam連住嚟
都唔知做邊樣先好

教我如何屌女

1. How much 過去大聲點

發覺有d人真係好仆街
成日上堂食野

唔關我事

冇錢可以典做

你咪一樣

Ifc

決定要捱作 重新上路

做乜黎

我淨係試過一次咁多
買炸魚薯條

Ok88

88

咩事呀ching..

Dllmch

自娛

唯有係咁

臭雞

Nobody cares
except you

屌 發覺heidi都幾正

📱

我對肥仔波仲正

Sor

溝女不一定要波 heidi樣靚性格好

笑乜

我連連人正好多

乜有女人唔係臭雞？

你實係知佢性格好啦

Sure la 我老婆wo

我話heidi啊

I m groot

好多野做

Hi
唔好黎曼聯

Call未

Fai Ching Ho ball

開post未

出左mk 一陣先

你唔知樓主有mu股份

仲用緊c朗筆錢